有冇人覺得迖狗愈黎愈似廢老689？？？

一個就mon連登
一個就mon蘋果日報

迖狗：

恥與為伍

睇下今日有冇人噓佢

以前仲係fifa恥笑689
而家

今天變成往日最憎既人了